白色恐怖真係黎得好快 就黎抖唔到氣 圍爐區

起我底都知我幫太古打工
雖然唔係國泰 但係你真係唔知幾時燒到埋身
今日突然 覺得自己係FB講左咁多野
成日屌鬼屌政府 好似好危險咁
再加上依家成條狗鐵加上通街都係CCTV
突然有一種抖唔到氣既感覺
好恐怖 以前就笑大陸狗
估唔到自己有生之年都會經歷到依種
有話說不得既感覺

講出黎都係希望大家可以同我圍爐下
互相支持下
同埋大家都唔好怕係FB上面講
營造一個大既氣氛
唔好被依種白色恐怖收我地皮

五大訴求 缺一不可
我地加油

香港人齊上齊落，巴打加油

唔驚，仲有我哋嚟同你一齊渡過

巴打支持你

共產黨係真實

等到10月底

仲讀緊書未出黎做野
但生活係白色恐怖之下真係好辛苦 不知不覺間著衫著咩色會諗 自己social media講咩野又會諗等等
自由真係好可貴
希望我地會取得勝利 重奪我地應有既自由
光復香港 時代革命

辛苦哂你 請努力

我唔會喺fb講太多而家嘅野，始終唔知邊個係思想警察
轉玩twitter正好多，冇咁多私人相喺度，講野回野都放d

同埋圍爐真係好重要，twitter都做到
仲可以幫手鍵戰

其實twitter 點運作
我retweet
但係無任何人follow 我
咁有用咩？
同埋我都唔係好識點樣加入twitter 嘅戰圈
dl 左 開埋ac 都唔係好知點玩

如果人人都寫 可以拉幾多人？手足有2m

俾心，cm,retweet
而家有個#followbackhk(好似係）
再唔係出tweet整個#lihkg,總之見自己友就follow下，互相圍下爐
想打入鬼佬就去d名人，例如侵同rubio呢d去cm下
而家互follow圍爐個勢都喺度，唔使怕醜
我都係玩左一個星期多d

講真，唔好下下預2m人，一個地區活動吹到一萬幾千人已經好勁
特別而家港共機器玩大打壓，呢2m我諗未必有十分一會預俾人拉同冇左份工，你知香港人有幾鍾意返工架啦
唔係做吹淡撚，我都想最後出黎好似人鍊咁比想像勁

好彩我份工冇呢啲，我成日喺群組屌柒班廢藍，第二日返到會扮冇嘢，但安排佢哋做閪位，見到佢哋個個收工摸住條腰，我好爽。

改用twitter

堅持呀手足
我地都係度

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！